幫忙del post

本人是此post主，請del
黃大仙大隊失散，接近輸